比數係失望 但睇到改善

雖敗猶榮 咁多位曼聯兄弟唔好放棄

幾中肯

得6成半傳球成功率都話爽快
中遊都不如

爽快冇話要準

傳送爽快？

一野斬上去比對家果下快

改善左都咁撚廢
全場0威脅 比人射左36腳

一定改善真係廢話中既廢話， “一定”

獌迷其實打哩啲咁嘅嘢，係咪規定咗要指定格式？

我見人魔合一嗰啲又係類似咁樣…

愛狗都守到最尾一刻輸運先至一分都冇

死獌狗真係笑鳩大人個口

俾人射左36次都有改善

Passing rate 65% 真係廢撚到